阿狗唔黑走球入波嘅話 仲有得係度出黎吠 爆人閘咩😂

55波又點 wfc
計埋吹走個球 利2:1咗啦

明黑鳩你，咁點？